{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066069",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "델리커리 롯데백화점 광복점"
    },
    "text": "釜山広域市中区チュンク2アクアモール4階に位置するカレー屋は1984年狎鴎亭に初めてカレー専門店としてオープンしました。 鶏ガラスープと様々な材料を入れて6時間煮込み、3日間熟成させたカレーは数十年間伝統を受け継いでいます。 メニューは様々なプレミアムカレーと一緒に鉄板や焼いたり揚げたりして好みに合わせて食べられるトッピングを提供します。 また、最も特別なトッピングを販売しているカレー屋です。 このカレー屋は、釜山南浦駅とつながっているロッテ百貨店光復店アクアモール4階に位置しており、営業時間は毎日11時から22時までです。 最後の注文時間は21時です。 メニューには熟成カレー、コーンカレー、バーモントカレーなどがあり、価格は7900ウォンから35000ウォンまで様々です。 また、ピラフ、リゾット、パスタ、サラダ、ピザ、ナンなど様々なサイドメニューもご用意しております。 ナンはプレーン、バターガーリック、チーズで選べます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカレー屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "1984年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "カレーの煮込み時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鶏ガラスープと材料を6時間煮込みます。"
        },
        {
            "question": "カレーの熟成期間はどれくらいですか？",
            "answer": "カレーは3日間熟成させます。"
        },
        {
            "question": "このカレー屋の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市中区チュンク2アクアモール4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文時間は21時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなトッピングが提供されていますか？",
            "answer": "様々なトッピングがありますが、鉄板や焼いたり揚げたりして好みに合わせて食べられるものもあります。"
        },
        {
            "question": "このカレー屋の特別なトッピングは何ですか？",
            "answer": "特別なトッピングも販売していますが、具体的な内容は不明です。"
        },
        {
            "question": "このカレー屋のメニューにはどのような種類のカレーがありますか？",
            "answer": "メニューには熟成カレー、コーンカレー、バーモントカレーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "サイドメニューにはピラフ、リゾット、パスタ、サラダ、ピザ、ナンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ナンはプレーン、バターガーリック、チーズの3種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 371
    }
}